捉鬼敢死隊全部同我入曬嚟

其實大家有冇諗過，點解啲警察會咁揚，即

係擺到明話畀你聽呢度有鬼咁樣，大家有冇

諗過，佢就係想你哋自己內部分化，你老味

人哋帶個靚啲嘅豬嘴，帶個full face，你哋

又話人係鬼，其實要買真係唔難，你集運落

嚟有幾撚難？ 所以請大家千祈

唔好再亂咁捉鬼，隻鬼嘅用處，係等前線做

完嘢之後，用嚟嫁禍，隻鬼係用嚟畀你哋嫁

禍㗎，醒少少啦，咪畀班狗

咁撚容易就分化到，依家咁撚樣其實同五年

前冇分別。

唔想輸嘅，就唔該唔好再捉鬼啦

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你班捉鬼隊
捉晒自己人既哨兵 同 物資車
特別係果埋「FCed」頻道 是但道貼出黎
害死哨兵

哨兵啲walkie幾撚先進 人哋有埋耳機㗎 唔通人哋又係鬼咩 捉鬼都冇腦嘅

內鬥就同中共一樣
支那人最鍾意內鬥

借post幫ching推

[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見